有冇巴絲試過一隻眼三眼皮

點搞
左眼無啦啦三眼皮
右眼內雙
搞到對眼唔對稱

右眼界多條

成日

次次都係左邊出事

點解決
對眼好冇精神

一好唔夠訓就會咁 訓番夠就冇野或者夾硬拉眼皮急救下

拉左成日都係咁
不過好左小小

成日都有,有時仲4眼皮

呢個真，有一日左眼有，第二日訓醒已經變返雙眼皮

補左好多個鐘都係咁...

洗個面？

間唔中朝早隻左眼都會有幾摺 但右眼未試過

訓多d就冇事

唔知幾多眼皮

濕左冇咁大阻力會好啲
但一陣又變返三眼皮

本身唔夠訓 加上喊完就會咁

細個單眼皮，人愈大成日捽眼，眼皮愈鬆對眼變晒雙眼皮，吖又幾靚喎

睇下醫生

可能身體發出警號